# Home

こんにちは！このファイルを読む人はいないと思うけど一応書いておくよ！


このリポジトリは管理人の個人サイトだよ。

gitlabとホスティングサービスを使って公開しているから、もしこれらのサービスが終了するとサイトも消えるよ。

このリポジトリに上げる内容は全て個人的な趣味の範囲のものだよ。私が所属する、特に公的な団体・組織とは明確に区別しているよ。（そもそも利用するホスティングサービスの規約的にそういった利用しかできないよ。）